如果巴士大佬真係發係工業行動，市民唔好俾佢地做孤島，諗下有咩低風險不合作運動配合？

上次醫護罷工
得佢地承受壓力
今次連登仔同廣大市民要同巴士大佬齊上齊落
起碼如果佢地俾藍絲鬧
我地要幫手頂返轉頭

總之今次唔可以再旁觀食花生睇戲
上次搞得唔大有班友仲喺旁邊單打

今次佢地真係決定搞
我地就一齊搞

返工就返工啦
攪咁多野把撚

我會日日搭巴士以示支持

真係搞得成既話就好睇

全力支持司機
不過諗唔到提議

會唔會搞得成
普通大眾都有影響

首先要有各大公會聯處支持 煲大件事先

集思廣益
我都未諗到方法
但心態上就唔應該好似睇戲咁睇佢哋究竟成唔成
得就拍手
唔得就抽水

上車搵散紙

又捉一隻

垃圾樓主又浪費account

已block

推

瘋狂排隊
目標用二三百人去一個巴士站

按章搭巴士行動

巴士未埋好站位，就唔好上車落車

有人未坐定就開車，即刻衝埋去提車長唔好開車，齊做守法好市民

站站停

要推郁公會
輿論有幫助
希望巴絲打推
令更多人討論

打燈 望鏡 拎頭 望鏡 先cut 線

安全埋站

今次係藍絲巴士公會發起
等睇戲

最緊要安全駕駛 我地作為乘客慢D唔緊要 最緊要安全

乘客x司機聯動
可以好撚屈
推俾多啲人討論

慢慢搵錢
慢慢排隊
慢慢上車

安全第一

唔好齋睇
全民參與

推俾多啲人討論

司機站站停有人屌嘅時候立刻出黎護駕
或大學一齊拍手表示讚揚
上車記低司機名
準備萬一比藍屍港豬投訴時寫感謝信撐佢

咩不合作運動
係非常合作欣賞按章工作

無可能各大乜乜支持 坐行呢啲位都係既得利益者 藍

全民入1蚊車費

呢啲真係基本
司機俾人屌要幫手頂
可能要做多啲文宣令大家有呢個意識
仲搞啲對答建議

安全駕駛運動

上到巴士 扮窒息唞唔到氣 好似成條死屍咁瞓喺巴士度 和你塞 有冇得諗？

上車前2個鐘唔好飲水

推唔推呀

寫定張紙，上車羅出黎 我支持巴士公司乜乜乜

上車唔落車

咩都有得諗
司機喺市民嗰邊互相配合
個彈性好大
最緊要人多

上到巴士 扮喺度嗌交 嘈到司機開唔到車 點睇

又或者好似佢咁 扮有精神病搞到開唔到車

土共示範了如何利用TikTok令嚴重事件看起來很兒戲

可以考慮下print一張a4紙
大大隻字寫住
我支持全港巴士司機工業行動,香港不是老鼠可以橫行的地方
貼係車身

唔撚使扮
實有藍屍屌司機
到時幫拖就一定真鬧交

如果藍屍報狗
喺巴士鬧交會唔會俾人捉

推推推

太低質啦 開過個account啦

一上到車 揸到去高速公路 跟住話呼吸唔到要即刻停車 和你塞

搵唔到八達通
跌散紙
排隊師

好多藍巴士佬
尤其是屯門元朗天水圍區

勁

用毫子黎俾錢 係咁數錢係咁計

支持日日戴豬咀搭新巴，上車向車長講: 早晨/午安/晚安，辛苦哂/撐你哋

睇路囉
上車見勢色唔對，個巴士佬反工業行動
就唔好玩野玩到咁明顯住

叫班黃色工會出聲幫手先喇
佢地訓撚哂呀

用輿論夾佢地
不過佢地唔做野
市民都可以自己配合

香港人最緊要係返工
之前罷工都失敗

罷工衰九成
黃自己都唔罷
但被罷工反而有機

當日罷工 話唔夠人 就賴因為冇工會
以家有工會 又要市民自已搞
咁我交會費黎成立工會做乜

BTW 我同意今次有新巴做導火線
係好應該咁多工會一齊聯會罷工
但係全部訓撚哂
黃色經濟圈?
唔係拉佢地行業就唔洗幫手?

1蚊1蚊咁入

要求佢跟足規矩做野，淨係紅隧都夠啦

我都覺得有公會發起行動
其他公會都應該配合下
但人地唔做就費事屌咁解

上車先摷8達通？後面慢慢等

我唔係想潑冷水
只係而家我覺得完全冇左個勢
除非有啲咩大衝擊
否則我個人會覺得等支爆攬炒不停不合作運動就得

另外
海外文宣同埋加速移民走資
令香港完完全全支那化之後先至有機會反勝
否則只會落入無限同港共政府糾纏嘅陷阱
我唔信走晒啲律師醫生中產個經濟仲可以好似以前咁
因為即使大陸狗落嚟換血
佢哋取代到香港醫生、律師同專業人士？
香港無可避免嘅係支那化
一定要俾佢哋知道變成大陸一樣嘅香港係唔會有價值

又係因為自已友唔屌得

咁咪睇下新巴佬冇人幫 頂得幾耐囉
到第時又有第個行業俾人搞
睇下人地會唔會幫番你

扮唔舒服 喺高速公路 等救護車嚟已經搞掂

有私家車揸私家車番工

一定要搵計支持
唔係一陣好似醫護咁比人小到開花
最後退咗又比人DIU 唔退又比人DIU 要SUPPORT呀!

幫手排隊 好似上次明明冇車照排呃鳩班廢老

等支爆攬炒不停不合作運動就得
咁更加唔應該番工

你諗下成日話黃色有百萬人遊行
呢百萬人 番工係唔係即係幫緊中共維持香港運作?
有百萬人罷工 就加速支爆喇
係屋企罷工 又安全 又吹你唔帳
何樂而不為

但就硬係要班後生上街搞抗爭
係要佢地有風險被拉被打被殺

今次即使其他公會真係冇行動
市民都要撐喇
搞親行動都柒嘅話
仲邊有人會搞

BYE

一隻

我覺得工業行動同不合作運動值得做嘅
擺返個反抗主導權
唔係政府唔俾人反
市民就冇得反

超限戰
每條line都要博盡無悔

搞親行動都柒嘅話
仲邊有人會搞

醫護工會 結果搞成點?
三罷投票搞成點 ?

冇撚錯 就係要搞柒佢
令到你地覺得 罷工冇用
咁你地先唔會罷工

因為罷工搞得起 係對政權最危險
又拉唔到你 又捉唔到你
重會愈黎愈多人跟

真呀
唔可以再俾反抗嘅人自己搞然後收皮
下下都咁唔會再有人搞

罷消費，保留實力，只去黃店

所以巴士大佬今次如果真係認真
市民大眾要盡力保住唔好俾佢柒

其實咩都唔洗做，做返好市民

寄信寄email？

補充

市民得把口撐有咩用?
俾人拉果班又係巴士佬
俾人秋後算帳又係巴士佬

口撐都得咁不如FB LIKE喇
行動係最實際呀

但罷工難題有三
唔團結
等錢開飯
怕被秋後算賬

不合作

去黃店配合唔到巴士大佬喎Ching

Bye

醫護，支持巴士手足罷工抗議
popo實在欺人太甚

所以 係冇得搞架
我認為香港以家係冇得搞既死局
一黎唔夠大火 未燒到埋身
個個都重可以做順民番工放工
星期6日上街遊完行又可以番屋企
咁點會有人上街抗爭

要喺巴士大佬做野嗰日一齊做實體野先得
基本就巴士司機俾人屌就幫手頂
進階啲就用散紙上車，上車先搵錢，指出安全問題之類
超大膽就見暈見嘔call白車

吓！ 唔好啦
如果無埋地鐵我點返工😅

Push

如果係實體嘢不如用絲帶？

未成氣候罷工就唔好call罷工
做住其他野先

根本上有3成人係藍
唔會罷
囚徒理論咁
罷嘅人實蝕

有好橋一定支持

今日多咗司機戴豬咀 好型

最緊要安全
如果唔係大埔單嘢會重演

安全係至撚緊要

全港有車人士全部靠左唔爬頭

不過急尿就大鑊

最緊要係有人鬧司機時一定要幫忙出聲
盡量搭巴士同埋留喺下層
咁有突發事發生時都可以多個人多分力

我地可以點樣配合？

絲帶都係一種表態
之前有巴打講痴紙

我覺得有表態野都好
司機乘客見到多自己人
按章個膽都大啲

全部人一齊搭巴士支持

座巴士比唔夠散銀司機/乘客會唔會要求停車報警？

所以我提倡既係
工會起馬要聯合左先
再全體工會一齊跟新巴佬 按章工作
再傾下係咪行動升級

一下就罷工
香港人罷條撚咩
都未殺到埋身

有冇得拉埋醫護一齊做？

其實上車時一句打氣都夠

如果工業行動果日，再一次幫黨鐵做壓力測試
應該真正做到全民大罷工

其實搞巴士罷工係咪會益左港鐵？

Push左啲市民搭方便啲嘅地鐵，以後點睇都唔會再有咁多人搭巴士喎

記得停定先好行
之前好似有幾單係架巴士未停定
個客自己落下層出左事
個司機好似都有責任

認同要支持佢地 有晒證據係屈鳩個司機

有冇假日司機一齊

佢地工業行動應該係接章工作我估

支共港共政府就係睇穿咗我哋唔夠膽
的確夠膽嘅後生仔已經拉咗或者逃亡
個情況就好似啲草食性動物明明多過、
大隻過肉食動物
但係又唔團結又唔夠膽
結果咬下一隻
咬下又一隻
俾佢哋睇死了

問題係
我哋有冇可能改變/要求所有人都武裝起義？
無
我哋只能做的事係
走人唔同佢糾纏

直至佢自己玩到香港爛晒
無利可圖
咁先至有機會返去

否則我覺得而家所謂留低抗爭都只係接受溫水煮蛙
我哋只能怨香港人大部份都係唔願意犧牲

一早Block左佢 應都廢事應佢

歸納下暫時出到嘅策略:

1. 可考慮整一樣表態，例如絲帶
司機同乘客見到多自己友
按章都大膽啲
適合超細膽嘅人做
但要考慮會唔會令身份曝光反而有危險

2. 巴士大佬俾人鬧
市民一定要幫手頂
事前要做好文宣令大家有呢個意識
仲可以出埋對答範例

3. 進階做法係用散紙搭車，上車先搵錢，指出安全問題
去到呢個level就唔建議身上有表態野了

4. 超大膽嘅人就上車之後見暈見嘔call白車

5. 多啲揸司家車返工，唔好開咁快

A

我自己覺得冇辦法全民起義或大罷工
都要接受現實
喺有限空間撐到底
唔係去得唔盡就算9數
咁all or nothing 嘅

上落車講句好啵！撐你！已經夠
唔好睇小一兩句說話帶嚟嘅影響

真

羅

全民去巴士站等巴士。

我平時揸車就唔鍾意讓比巴士佬

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

講真 欣賞醫護但其實唔係好明醫護點解大壓力
明明bargainning power係嘥佢地到
堅持到底正苦一定要跪
返工揾命搏為咩 最多咪唔做
生計更加唔洗擔心 全球都缺醫療人員

有額外2-300人去一個站
個站都GG

至少因為巴士佬工業行動而塞車嗰陣時咪屌司機已經好足夠

push

後生仔打得飛機多體虛，行路行得慢，上車要捉扶手慢慢扯自己上去

同埋宜家d後生仔唔長進，買唔起車，搬屋惟有搭巴士，要拖住個車仔上車，仲要重得濟，要司機放比輪椅用果個踏板先上到去

有耐性咁排隊得架啦，保持隊形維持秩序，D7藍絲

正常上落車，咩都唔使做

當有乘客以為車長玩嘢
去幫下口就夠

拉車拉行理搭巴士真係好絕

第一次見你都係最後一次

排隊搭巴士
慢慢搵散銀
站站禁停鍾
停定先起身
落車要小心

上左車先數散銀比錢

印定一大疊放係司機位肯定好多藍屍屌鬼

我同意你既講法
只要柒婆 唔好ON9 用大火
一路用慢火 陰D陰D
我地熟撚哂都唔會知

以家每次上街都拉你幾百友
只會慢慢俾人陰乾
但呢個結果係香港人自已選擇 冇得怪人
我地係死係自己手上

你睇下對上一次3百人
重可以用唔一定告得入黎用黎打飛機
CLS

讚成

全力支持司機
不過香港人好大機會都係搞唔出啲咩行動

試個㩒個鐘

我入黎等答案

睇下大家嘅姐
黎明行動話唔定可以借屍還魂

有人㩒鐘就唔係司機錯

全民數神沙，銀仔師

攪少d 文字獄啦
言論自由有乜問題

我會瘋狂投訴D危險駕駛既巴士佬
要求佢地按章工作保障乘客安全

狗眼看人妻
#30084

問題係你呢個五毛太低質
唔block你都對唔住自己

個個站㩒鐘

我有講錯?工會呢?

唔岩聽就屈毛
最後block 到個世界得返自己一個
我又唔見得你有幾高質囉

歸納下暫時出到嘅策略:

1. 可考慮整一樣表態，例如絲帶
司機同乘客見到多自己友
按章都大膽啲
適合超細膽嘅人做
但要考慮會唔會令身份曝光反而有危險，尤其要做進階野嘅人

2. 上車同司機講句加油，撐你

3. 巴士大佬俾人鬧
市民一定要幫手頂
事前要做好文宣令大家有呢個意識
仲可以出埋對答範例

4. 個個站㩒鐘

5. Call 額外2-300人去同一個巴士站搭車

6. 拖行理拖車仔搭車

7. 用散紙搭車，上車先搵錢

9. 指出安全問題

10. 超大膽嘅人就上車之後見暈見嘔call白車

11. 多啲揸司家車返工，唔好開咁快

同時有大量人係巴士總站上車。

收皮啦傻狗五毛

支持印定啲炒車新聞

最緊要有乘客/司機有事果陣，唔好企埋一邊食花生，要釋出關愛，幫手照顧佢地/幫下口/唔好俾野蠻人打人

唔好講黎明行動啦
老實講司機大哥真係按章工作 市民慢慢上車數下銀仔等下朋友 已經好過要幾百手足強制佔路
不過司機大哥有咩行動都會支持

專營巴士最大工會係工賊會，幾間都係

所有路經警署的巴士站飛站唔停
等班仆街行勁遠返工

要行動上支持

數下錢打下氣呢啲簡單野必須做

咁又點
呢句連登標準答案黎
講咪講囉 有乜問題

一上車同司機打氣

到今時今日仲諗住淨係用出post 暗諷個政府
就知大家根本就唔覺得生命受到危險或者影響，大家都係諗住過得一日得一日，唔會搞到我嘅，唔出聲咪得囉

我覺得係無得救
幼稚、無決心、無鬥志
全部行動都係買贖罪劵
其實老實講
好嘔心
我只能夠勸告如果你不滿
請離開
香港人的苦難大多數都係我哋咎由自取
唔抵幫

同嗰時宣揚救人打波一樣
做好啲文宣
宣傳呢個意識

無呢種前面擋子彈後面補上嘅決心
無捉拿行會成員斬頭示眾嘅決心根本唔好講抗爭

我覺得唔好開po俾假希望佢地,到時諗住一齊做野,點知冇人和應又係得巴士佬做野就最好

出post 暗諷個政府
先係對個政權不痛不癢
打飛機話自己贏左 但果頭就俾人拉幾百友
我呢種走唔到 又唔想走既
我緊係留低做順民 反正唔出聲就唔燒到我
最多咪一齊做大灣區人囉
番工放工又一世

有冇人和應睇大家
唔開post唔講唔提
就一定冇人做野
推

Pish this

一句

你係咪想做下一個死係錦田公路嘅廢老？

返工 不了

私家車

唔知有無記錯，之前三罷，有手足係迴旋處慢駛，最後俾狗咬。所以做5既時候要小心。

另外，夠唔夠薑用巴士車窗做連儂牆，開行Turbo做文宣，對巴士司機同手足有無風險？

巴士大佬真係搞既 一定支持
搞大佢 反正都好耐無大型行動

支持巴士大佬

幫手報警話車上面有暴徒咪得
反正最大個巴士佬工會係暴動會

點解會有咁大諗頭覺得巴士佬一定做 最大工會就係工聯會嗰啲 呢啲工會個影響力邊有咁大 仲要你要肯定啲巴士佬真係有咁做 如果唔係都係你自己諗姐

一蚊一蚊咁入

搭車遇到閪客幫司機屌柒佢哋已經好夠

塞地鐵囉

支持啊

巴士嗰邊搞唔起咪唔做
冇野架

有無啲暴徒會唔小心扭歪個倒後鏡
巴士司機無士巴拿可以點維修？

留名睇市民屌臭巴士司機

佢慢駛而經好撚屈機，最配合就係唔好吊佢地擺工，慢駛lo ,實有d揸車撚吊

搭巴士入銀
逐個逐個入

全力支持同配合.

依家咁既經濟環境有d難攪

支持司機大佬

支持車長們！！

上車慢d 再慢慢搵散銀 塞住個門口
落埋同樣慢慢落

唔好話乜
就算要返工，遇到良心司機俾藍屍屌，起碼都要過去幫下口

其實正常開慢D
同埋等乘客坐定再開車
都係基本要求
依家樓上未坐定就開車
好多人都唔鐘意

推！！！！！

搭巴士，然後咪催三催四

藍絲最自私，唔會拎自己條命較飛，
其他人可以鬧嘮吵果個拎成車人條命較飛，
係咪想攬炒成車人，啲藍絲實彈出嚟幫手鬧嘮吵果個
只要無人吵司機，成件事就好簡單。
按章工作，投訴都無用，司機無得輸
逼佢唔按章搞到炒車，撞死佢都唔抵可憐
拎大陸果單揸落河就最perfect示範，成車rip

幫手站站停
64k

至少你上巴士時對車長講聲 "加油, 支持你地"

瘋狂迫唔到入狗鐵
然後同老細話好多人返唔到工

手足文宣靚到痴線

成個手袋當八達通，最後再數散銀

站站撳鐘

如果你咁直情疊埋心水做個愛國小粉紅都無咁嬲講真

睇佢封信, 我又feel唔到佢地係藍喎

講得好

對大眾無影響，即係無影響力！

bye

如果有廢老係巴士度嘈就屌到佢收皮 人一多佢地就會笠水

我意思係大眾對搞唔搞得成今次行動都有影響

全力支持 唔好怨揸得慢
但巴士應該出定少少通告 畀客人如果坐巴士比原定時間多 可以代為向客人嘅公司解釋遲到

搭巴士間接罷工

我係話
如果香港人都繼續 買蘋果食黃店當抗爭既話
我就會做我既順民 做港豬 繼續關我撚事
而唔係愛國小粉紅 乜都撐 我只係會唔出聲

我會係有限既空間繼續笑鳩香港人
解放軍殺到埋黎就唔出聲 扮唔知 做順民

市民的訴求就是上班
口講光復香港 身體卻返工不了

呢樣重要
‘’起碼如果佢地俾藍絲鬧，我地要幫手頂返轉頭‘’
起碼唔使佢哋俾人投訴

推
支持

其實未坐定就開車真係危險

係站頭唔小心hi到架車支鏡?
要call工程人員教架 唔開得車

香港都有呀，早兩年前大埔巴士反車單嘢

佢哋大罷工,我哋佔三隧主要公路,擋所有黨鐵月台

以上建議係幫巴士大佬更充分理由做不合作運動
理論上係咪同時應該搞9黨鐵黎令更多人感受到巴士不合作運動既威力
利申：搞9黨鐵風險高，純9 up 拋磚

大家照平時番工搭巴士就得
準時出門
明嘅就明

咪即係黎明行動
送頭式示威

推上熱門

我仲有個意思係：到時要扮撚哂左膠/熱心市民，做戲做好d，盡量講d唔會引起藍絲聯想既野，等佢地冇位入。

例子： 唉，你再嘈都唔會忽然快返架啦！

唉，塞車司機都唔想

有人暈左唔通唔理？

司機盡快架喇，都要顧下安全架！

趕時間早d起身返工呀嘛！（有d串）

（如果有人喝返你）嘩，我出句聲咋嘛，你出聲就得，我出聲唔得！

你唔好郁手郁腳呀？不如搵警察黎囉！喂！你唔好搞事啦！我要返工呀！（拖得仲耐，唔好俾人屈係黃，有咁阻膠得咁阻膠）
如果係女仔殺豬咁叫哂救命，好似果個屯門小巴大媽咁，放大郁手藍絲既恐怖程度。

（拿，我到時真係會咁架！我唔係冷氣軍師）

搞巴士有司機互相配合嘛
搞地鐵俾嗰啲查飛狗追撚住
未諗到點低風險又搞到

同d藍絲講
"唔好開咁快呀，一陣d popo黎查成車人都要轉另一架呀，最鍾意就係返工㗎嘛"

推
其實真係要多啲人諗定點講
有範例更好
去到現場又驚又緊張
好易變到唔出聲

一係買槍掃射狗署

我會以最安全駕駛速度配合

食黃店似乎係最安全既支援

上巴士工會FB留言，支持佢地搞工業行動

市民已經預備好
佢地一搞
我地就配合

岩
事成開個post分享對答策略

支持

封路，學生罷課

塞狗鐵

巴士業界聯合工會發聲明，要求警方於星期五下午四點前對新巴司機一事作解釋及道歉，否則會發動工業行動，並呼籲同行參與

其他工會訓醒未? 肯幫手未?

我會上連登出post

將巴士渣到去繁忙路段發現倒後鏡唔岩自己位 / 突然吹歪左
哎呀無士巴拿，唯有停係度等工程車到

一定要同時搞埋鐵 先有成效
但搞鐵成本好高

做咩話人係藍

用呢種方法其實係冇得輸
我而家病都犯法啊？死黑警分分鐘仲驚我中咗肺炎添

齊上齊落

見車就截，但唔上車

齊上齊落！

好撚鍾意返工
因住比人炒鳩咗

pish

就係佢慢流埋站，完全保持耐性

啱啊! 全香港得一種職業係唔跟規則做嘢

Suck鐵

好啊
推

有人，巴士佬玩野，全部人去搭MTR塞撚爆MTR

所有司機讓巴士

藍絲唔係好守法？按章工作有咩錯。

有幾藍，有冇汁

樓主pin一下如果唔錯，巴士按章工作，市民應該游地鐵河塞爆地鐵站尾出車到，到頭又坐車河，目的塞到人上唔到，風險係0因為唔洗同地鐵狗定衝突，頂多都係人多返工，阻到大家對唔閪住

香港警察=猶豫老鼠
比老鼠更低等
做老鼠都心大心細

Credit 某巴打

塞鐵風險係0，原因cm #330講左

中環塞到on9, 巴士佬好波

Pish

見到狗車即停咪得
一陣又屈

想講HSBC門口有3個交通狗搞緊架去九巴
知唔知咩事？

係長江個位轉再入皇后大道中， 睇唔到HSBC門口

唔知個司機係咪比交通狗搞
有無人知咩事

#中環
1843 德輔道中渣打銀行前，五個交通警連電單車，截查 985號往美田巴士，全部乘客下車

淨係瘋狂搭巴士，坐下層。有藍屍搞事就去幫司機
司機唔可以屌客，乘客只要唔犯法點都得

呢次真係要畫面好睇
要多D搭客拍手支持

正啊喂

最低限度有人屌司機要幫拖先

有人屌司機，就出聲屌返條友

基本野

歸納下暫時出到嘅策略:

1. 可考慮整一樣表態，例如絲帶
司機同乘客見到多自己友
按章都大膽啲
適合超細膽嘅人做
但要考慮會唔會令身份曝光反而有危險，尤其要做進階野嘅人

2. 上車同司機講句加油，撐你

3. 巴士大佬俾人鬧
市民一定要幫手頂
事前要做好文宣令大家有呢個意識
仲可以出埋對答範例

4. 個個站㩒鐘

5. Call 額外2-300人去同一個巴士站搭車

6. 拖行理拖車仔搭車

7. 用散紙搭車，上車先搵錢

9. 指出安全問題

10. 超大膽嘅人就上車之後見暈見嘔call白車

11. 多啲揸私家車返工，唔好開咁快

12. 市民遊地鐵河塞爆地鐵站尾出車到，到頭又坐車河，目的塞到人上唔到，風險係0因為唔洗同地鐵狗衝突，頂多都係人多返工，阻到大家對唔閪住

唔返工落巴士站屌藍屍

加左入置頂建議總匯list

呢次事件真係助攻

扣人工都坐，屌佢老母

上車搵散紙入

落車埋曬站開曬門 停定安全 先落車

阿蛇話響安係謀殺
姐係每個司機位都有殺人武器

磨背囊磨手袋囉

塞死黨鐵車站入口 迫鳩所有人搭巴士

遊地鐵河
上年咪試過唔work

在繁忙巴士站舉牌
「支持正義車長」

邊個屌司機即刻劈車唔揸 完

我相信會有班熱愛返工既香港人會轉坐黨鐵
咁黨鐵車箱一多人 難免車門位會有d逼 關門比較難架啦

搭港鐵
趕時間返工 希望個背囊擋唔到個車門